其實有冇諗過放晒d車係街？

成條路塞滿晒車

點運兵？

每次班狗行動

都要有成堆狗車係後面back up

塞滿晒係狗屋出面附近

黨鐵
但可以用鎖魔法

其實香港真係好撚多車
只要所有車都一齊揸哂出嚟已經癱瘓
唔洗做多餘嘢

Work唔work？
好過set RB
塞車就係最好既 RB

推

同馬謖失街亭一樣
自掘墳墓

Yes 平時都已經咁塞

好似而家呢一刻啲主要幹道咁，屌返唔撚到屋企拎gear

塞車就係最好既 RB

抄車牌，可以追究車主

應該打開油蓋，然後離開架車

塞車都抄牌？

香港人，反抗！

用車圍狗車

幫幫手推丫
雖然今晚黎唔切做

天滅中共

願榮光歸香港

推唔郁